好奇問 港元變廢紙咁mpf 的數字點結算？

一齊攬炒變廢紙？

重要係提取唔到？想兌換野又兌換唔到？

剩係諗都興奮

繼續返工就繼續儲廢紙？

你mpf啲基金唔係用美金做單位？

買美股係咪安全d

轉落支付寶俾你用

買美股咪美金囉

充工

拿返個時，唔會變hkd？

所有人仔 港員結算既基金 都只係用黎
托市

其實你個戶口 係HK，積金局都係香港去管理呢件事

邊個敢寫包單會用美金結算

你地咁講 入面咁多成份股你唔通東南亞 / 台灣 /中日韓
你有咁多成份
你成份MPF 個銀碼會有N咁多種貨幣同你結算咩 ..

你收張STATEMENT 返黎你有美國股票 全單同你美金結算？
唔好玩啦
我自己果張就未見過 顯示係 USD 啦

有就拎出黎分享下囉 我真係唔識，請教請教。

on9 仔你買美股咪美金結算囉
就算港元同美金脫鉤， 大跌
你將來沽出換返港紙咪換多左囉

不過前提係共產黨俾你攞走MPF再講啦
醒既而家claim移民落袋先

樓豬係咪冇野撈
到時你綜援都攞唔到

所以唔買港元資產的MPF基金

揸美金資產啦

有錢移民咪係囉

邊個話係積金局管理積金局剩係睇運作同登記下，基金管理係強積金公司搞

和你「提」清MPF

請支持BNO平權